Agoda 免費退房 及延遲付款係咪真

心大心細緊住邊間好
見係agoda book有得免費退房 及延遲付款
諗住book左先算
搵到另一間先再cancel返原有booking

但上網又見到有d人話
會另外收你收續費...
咁到底cancel booking 佢會唔會收任何charge?

寫到明唔收就唔會收 , 你睇清楚免費取消日期就 OK , 唔好過左時間

Agoda 信得過的

不過如果佢係收你美金 / 外幣既
你有機會會輸匯率

佢收你信用卡 $80 美金 , 假設信用卡兌換率係 1:8 , 啫係 640港紙
當你 cancel 時 , Agoda一樣係退 $80 美金 , 但信用卡個兌換率可能唔係 1:8 , 係 1:7.8 , 咁就計返 624 港紙 , 你要輸 16 蚊
用返港紙結算就無依個問題 , 俾幾多退幾多

免費退房唔係都要收手續費咩

邊駛

邊間會收
hotels , 達哥 , agoda , booking 四大金剛據我所有都唔會
除非你過左佢寫既時間

假如係可以延遲付款
咁其實係咪唔會有輸匯率呢個問題?
因為筆錢仲未過比佢

但有時候上網買野, e.g.用gbp比錢會抵d
agoda book日本房會唔會用yen比會抵d? btw我未試過禁用yen比

間間酒店唔同
但總之寫明Free cancellation 就唔會有charge

通常free Cancellation 既唔會事先charge 之會係你信用卡block左個credit amount, 到你去住先charge

唔洗 但要睇清楚係咪寫明免費退 同咩日期之前退 有d唔可以退的
利申:試過無數次訂完取消再訂都冇事

，只會hold credit card. 唔會真係過數先。 去到酒店可以選擇俾cash/另外簽咭

tag and go 張卡

用prepaid master 卡訂 tag and go
完全唔使驚

agoda亂扣我錢

真
成日book